[{"repairJobId": "KRF/08/2020_0001", "internalSerial": "3007100810", "toolName": "Conditioner", "problem": "ลูกปืนแตก", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-08-04 10:27:29", "remark": "คอนดิชันเนอร์No.1 Extruder#1(ล่าง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 09:03:55", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เศษวัตถุดิบและไอน้ำรั่วเข้าลูกปืน", "solution": "เปลี่ยนซีลและลูกปืนใหม่", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/08/2020_0002", "internalSerial": "3007100639", "toolName": "Main Control Unit", "problem": "โครมไฟข้างห้องทรัคดั้มC2 เสียต้องการเปลี่ยนโครมไฟใหม่ และหลอดไฟมีหลอดเดียวต้องการให้ติดตั้งให้ครบ2 หลอด ครับ", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-08-04 11:17:15", "remark": "ตู้ควบคุมทรั๊คดั๊มไซโล 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-06 13:25:53", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โคมไฟแตก", "solution": "เปลี่ยนโคม+หลอดใหม่", "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/08/2020_0003", "internalSerial": "3007100639", "toolName": "Main Control Unit", "problem": "หลอดไฟคู้ที่2 ท้าย c1 หลอดหมดอายุการใช้งานต้องการให้เปลี่ยนหลอดใหม่ เป็นแบบ หลอดLED", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-08-07 11:01:37", "remark": "ตู้ควบคุมทรั๊คดั๊มไซโล 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-06 13:29:33", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดหมดอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนหลอดใหม่", "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/08/2020_0004", "internalSerial": "3007800231", "toolName": "Resistance Temperature Detectors (Pt100)", "problem": "แอร์Extruderไม่เย็น ให้ช่างมาตรวจเช็คหน่อยครับ", "informByFullname": "สัญญา ศิรินอก", "informDate": "2020-08-08 13:14:33", "remark": "PT-100 Extruder#2(T-40-WH/R)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/08/2020_0005", "internalSerial": "3007100826", "toolName": "Conditioner", "problem": "ตุ๊กตาสกรูตัวเล็กเครื่อง2แตก", "informByFullname": "สัญญา ศิรินอก", "informDate": "2020-08-08 16:57:27", "remark": "คอนดิชันเนอร์No.1 Extruder#2 (ล่าง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 08:59:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สัญญา ศิรินอก", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มีเศษวัตถุดิบรั่วเข้าลูกปืน", "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/08/2020_0006", "internalSerial": "3007100826", "toolName": "Conditioner", "problem": "ตุ๊กตาสกรูตัวเล็กเครื่อง2แตก", "informByFullname": "สัญญา ศิรินอก", "informDate": "2020-08-08 16:59:50", "remark": "คอนดิชันเนอร์No.1 Extruder#2 (ล่าง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-22 08:56:06", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "สัญญา ศิรินอก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มีไอน้ำเข้าไปในลูกปืนได้", "solution": "เปลี่ยนซีลกันไอน้ำและลูกปืนใหม่", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/08/2020_0007", "internalSerial": "3007900011", "toolName": "Truck (รถบรรทุก)", "problem": "รถดั้มน้ำมันเครื่องรั่วห้องเครื่อง และ น้ำมันพวงมาลัยpower ver  รั่ว ต้องการให้ช้อมเปลี่ยนอะไที่ชำรุด\n", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-08-11 08:35:36", "remark": "รถบรรทุกเบอร์ S3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สมศักดิ์ ตุ้มสูงเนิน", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/08/2020_0008", "internalSerial": "3007100475", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "เหล็กประกบด้านข้างฉีกชำรุด ", "informByFullname": "สัญญา ศิรินอก", "informDate": "2020-08-17 13:55:18", "remark": "ทรั๊คดั๊มไซโล 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-29 09:30:01", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "สัญญา ศิรินอก", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เหล็กแผ่นปิดด้านข้างฉีก", "solution": "เปลี่ยนแผ่นเหล็กใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/08/2020_0009", "internalSerial": "3007100638", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "เหล็กประกบข้างฉีกชำรุด", "informByFullname": "สัญญา ศิรินอก", "informDate": "2020-08-17 13:58:10", "remark": "ทรั๊คดั๊มไซโล 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-29 09:54:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สัญญา ศิรินอก", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เหล็กแผ่นปิดด้านข้างฉีก", "solution": "เปลี่ยนแผ่นเหล็กใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/08/2020_0010", "internalSerial": "3007100638", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "ไฟแสงสว่างเปิดไม่ติด", "informByFullname": "สัญญา ศิรินอก", "informDate": "2020-08-17 14:02:56", "remark": "ทรั๊คดั๊มไซโล 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/08/2020_0011", "internalSerial": "3007100475", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "ไฟแสงสว่างเปิดไม่ติด", "informByFullname": "สัญญา ศิรินอก", "informDate": "2020-08-17 14:04:50", "remark": "ทรั๊คดั๊มไซโล 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-27 14:34:15", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "สัญญา ศิรินอก", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เปิดไม่ติด", "solution": "เปลี่ยนสวิทซ์ใหม่", "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/08/2020_0012", "internalSerial": "3007101207", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "มีรอยรั่ว ปะใช้งานชั่วคราวอยู่", "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง", "informDate": "2020-08-18 20:13:41", "remark": "เชน M12 ลงอาหารถัง silo 81-86", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 08:59:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธีระพงษ์ ทองสง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/08/2020_0013", "internalSerial": "3007190056", "toolName": "2D Height Gauge", "problem": "ไฟแสงสว่างไม่ติดหลายหลอดในโกดัง1", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-08-21 08:26:20", "remark": "โกดังเก็บวัตถุดิบ K 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}]